［騎士三連敗］2017-2018 NBA賽季討論區（22）

that's fake klay

仲要著護膝 好撚7

klay就20分
我就25分
輕輕鬆鬆

SAME

G持你做返真大佬

死圖喎清

此圖片僅限於新浪博客用戶交流與溝通

馬刺二連敗

吾皇要留歐洲波波啦
最多擺番幾圍和頭酒

湧士拉開了

KD airball

ON9 25仔一球AIR 一球TO

咖哩哥炒罰球

紀錄冇了

湧士輕輕鬆鬆18TO

原來無諗過佢會炒

兩分

平

Tolliver

第三節又無得收工

Lue says too many players deferring to LeBron. "You've got to come in and be who you are"

勇打成點

逼害禾湧

輕輕鬆鬆撚狗

活塞反超了

Draymond同zaza係咁TO

咁大件事都冇人理
Lue教練公開比說話我重聽

條撚樣係唔係都傳 又唔起手 起親都係啲contested 3

湧輸波定律=其他人仲多TO過咖哩

炒既前奏

活塞真係唔錯

湧士輕輕鬆鬆撚不慌不忙

準備一波流

隊隊打勇都變勁

騎狗

廢鳩今季真係廢左

垃圾勇

俾人打唔開心姐

呢句真
隊隊打勇都好似打緊final咁咩事

勇士準備反杯

黑人問號防守真係負分

上頭落order 畀啲戲 廢時成日話得總決一定騎對勇

勇士吹起反撃號角

LBJ玩政治

隊隊都勁左

頂佢成日都TO真係睇到燥

所以騎湧都豬波

條25仔呢
掛住TWIT無練波

10分波

輸得
全場都係咁樣keep住TO
真係好撚廢

你炒罰波仲有咩好講

KERR咁都唔打爆戰術板
EQ真好

買好撚大??打到ON9 成咁

根本全隊都發緊夢
仲衰撚過打街場

其實我地今場幾準
不過22個TO

最後都係勇冠，而家求期玩下咪得

活塞贏埋就上東岸第一

幾時三分戰勝TO

TO到無機會射 點戰勝

勇輸10分=唔洗驚

Agger

空撚到

用心良苦 帶起其他隊
等你地睇得刺激啲
唔係又話nba 得幾隊

力羊除左第一場係威係勢,之後做錯咩無得點出??

名叔出手

23個turnovers
發生乜事

夠鐘反勝

KD b2b 3pter

25仔

未到last 30s仲有機會反cup

又開始黎料

湧士名叔連取8分

邊有走步 係咁吹 on9?

KD心諗靠你水花兄弟就食左屎啦

勇士證明每場波只需要打最後幾分鐘
咪浪費自己體力

CHINA K

4分波

之前三節收工 而家最後5分鍾上力

無啦啦又追剩4分

3分轟炸

上季打三節收工
今季改玩法
唔玩頭三節第四節先開工

成功燈到勇

屌你D雞

D防守突然認真到呢,同頭先即情2回事

大魔

活塞係俾人吹行路犯規？

家下場場都第4節最後5分鐘先爆發

個劇本通常都係KD追和
跟著我黎反up

追和先啦

吾皇真係老啦
當年單騎帶班神廢柴都做到盟那聯盟一哥
而家

屌醒廢鳩先啦你

今日邊個MARK你呀,慳D啦

你叫 dray low Post 對 drum

講實 塞同勇打到咁都算係咁

條友肯定係萬聖節玩得太癲

agger

球証出手

仲要尋日打完艇

好多誤鳴喎

D雞亂黎

今日冇交打 係廢d

然埋

都話隊隊對我湧都以為自己打緊決賽

笑撚死,都唔知想點

咩料啊 郁啲又吹停

ref you suck
愈鬧愈鳩吹

球証好波

點解會FOUL CURRY

唔知邊個得益呢

有冇絕殺睇呢

還債雞黎啦

D REF

AB0好似廢咗好多咁

算是咁啦

球證明顯左少少wo

湧場場都咁緊湊既宜家

你叫佢持球單打梗係廢

個白人球証應該好憎GS,呢球快攻又唔吹

今日三分都 5/7

收皮啦勇狗
全世界逼害你咩

俾人偷一球就變廢左好多

今日打得咁好都廢

molamola

Harris

勇

拉埋種族來講
勇狗好野

Reggie Jackson走步囉....

唔拉布咁荀

jackson咁急做咩

教練都頂唔順班友

拉埋狗黎講
表妹好野

勇輸波

班ref正撚屌，郁d就睇帶，屌你老母你地坐場邊成場睇帶咪得囉

勇狗收皮

咁樣TO

勇騎齊齊輸波

TO

杜蘭特追分咖哩仔倒水

湧狗

屌到時吹錯又屌

輕鬆TO大法

騎輸得7好多

3球3分

ab0

比d質素啦

要大戰了

真係要百屌咖哩
嗰球c&s 太急喇

只想去為你 完成時光機器

正
還債系列

ref靠場上蠋覺，你老母下下靠睇帶要ref把撚咩

所以曼聯打到4424

手感仔

勇騎今季廢到

DIRTY好波

放題

勇又豬一場

勇輸得抵呀
咁撚多to

屌你假勇黎既

唔關事 睇到最後就知真係要屌
傳控selection幾差

其實銀仔係咪落左order，今年d“強隊”唔可以再贏咁多，差距要少d增加可觀性同話題

講我聽，東岸第一係邊隊

垃圾klay仲入乜波

今年d贏輸都幾難估 真係要打過先知

留意返上年菜

垃圾塞 活塞個塞

點呀 想話黑哨呀？

第三四節d tov低質到話假波都信
瘋狂傳on9波俾人偷

湧一輸就落order
咁zip腳都冇後續係咩

還債雞啫
25啲體毛要還架

還債牙

25個TO唔輸波都唔得啦on9

留意返
聽日湧打潛艇

豬就豬啦,頭先猗豬十幾分都係聯盟逼害咩

to咁撚多 黑乜鳩哨
心水清都知啦

請問tov同雞有咩關係

要迷塞了

d人仲話貧富懸殊差距大，只要努力一定贏到波

西波巫呢隊垃圾例外

同埋除左個3條友全隊無人識入波......

唔好咁戇鳩啦

最尾個幾個foul啫講埋

season就係
playoff就大家都知會點

巫今日然波牙

唔好太敏感
箭刺勇騎塞都試過輸俾d被視為入唔到po既隊伍

猢都輸

BO7 真係難d 走雞
公平左亦都無咁刺激

BO5正好多

風車大回環黎。

呢招用左2,3年啦喎

你自己講叫人唔好咁敏感

兩分六TO，DIRTY勝BIG O

Kerr自創戰術就係咁上下，又要等助教CARRY

season未醒無咩所謂啦 舊年開季夠話KD唔夾湧啦

咁都話有問題

傳到咪冇問題囉，問題係死位你都咁傳呀嗎

其實今場都唔係死唔死位,係D 傳波HEA到好似玩2K咁,無力既

bo5 黑氣石一早西決 了

2k flashy pass

我相信有標題Dunn力加持下我猗準備連勝到Topic吹奏

我勇用行動證明自己真係唔重視任何個人奬項或者紀錄
劍指總冠軍

今年無咩人睇好既魔術，溜馬，活塞，爵士，灰熊，大飛
d play都打得好好

不了

根據過往經驗 我開親既topic都唔會燈到

目標冠軍唔駛常規賽駁盡啦

唔想俾人黑八，就自己去搶第八

咩意思

騎馬湧均敗，可見今年冠軍就係

大飛

係我就祝佢全家幸福

仲好講屌你老味

NBA唔係無啦啦改制第一輪打7場

我MAC第一年就輕鬆第2輪啦

懷疑NBA逼害我MAC

河神Carry

冇記錯係改制後第一隊反艇?

係咪少左好多黑8

雖然BO7係公平d

但d隊打得無咁醒神

打完j好攰

你係現場睇波架喎

玩得開心D

活塞B2B作客贏艇湧
東岸勃起來了

訓緊病床

東決活塞對魔術

BAD BOIS

Detroit

訓係病床睇新東家被舊東家反CUP

百般滋味在心頭

殘存亦末路 兵敗如山倒

熊點解年年都黑馬咁款
好似成日未show底牌咁

AB0 下年份約值幾錢

活塞真心唔差
AB0+鼓佬 守撚到對面隊仆街

咪對29隊都係55波囉

鼓佬同防守係同一句出現

其實反正都55波，不如食左JR佢啦

唔係咩defensive rating最高咩

利申我對佢防守印象都好差

打過先講啦

我諗唔到鼓佬有咩優點，但係打出嚟又幾好

仲要今年走左咁多主力/主輪換

上年鼓佬防守數據好似係中風第一喎

其實如果大飛無左黑氣真係入到西決，波叔會唔會退役

芬妹打到playoffs未傷出先講啦

defensive Rating愈低愈勁

禾G 99點幾牙鼓佬

72 亞有撚用咩

屌你老母講清楚d邊個大帝

多左球証呢個主力

醫院大帝

tiwtter王牙

上年好似108點幾

Andrew Sharp
@andrewsharp
One of the all-time great testaments to LeBron was Cavs signing Rose, Wade, and Jeff Green and everybody like, "Yeah, that'll probably work"
上午9:33 · 2017年10月30日

99.0
Defensive Win Shares TOP3

上年話ola係毒瘤啲人去哂邊？

內戰，lebron team vs lue team

SUNS又話TRADE佢返嚟又無影，而家NON-TRADEABLE啦

我一早話,係無球權之下,佢其實已經打得算幾好

睇下溜馬行到幾耐

鋪路下年走人啫

認真TT籃板真係無價

一場20萬，20萬除0=無限

垃圾支那網

啲板讓曬比吾皇姐

今年阿蘭有貨交頂住先啦
雖然ufa

G.hill出黎講幾句

BR

千萬中鋒

入到季後賽會變潛艇

今日騎刺勇都輸

廢

甲甲可摸耳講下如果波縮係今年新秀，會係咩之流

什俾巴克利燈死晒

真係唔明 Lue 仔係做咩的
話要試陣 但可唔可以試得有建設性啲

Jr 打後備好地地
扭下計又扔返佢上正選
連續幾場狗都唔屌既表現都可以繼續出
上場仲要佢打PG位
係咪想笑撚死我

Crowder 打正選好地地
又塞返佢去後備
J. Green 同 Crowder 一齊打後備

Love 打中鋒打小球好地地
低位又得 三分又得
出 Crowder 幫手防射得又剷得
坐定 LBJ + 4外線
又要放返個 TT 出黎
啲進攻即刻塞死哂
TT 啲防守一年廢過一年
出 Love 影響唔大

你明既話，lue 邊值錢

屌
你話出LBJ打PG
中鋒出Zizic 拉高個陣容
黎打塘鵝
咁樣試陣輸波我可以接受
屌你老母JR 打PG
真係表弟都笑鳩你騎

值得回味的是，賽後Cousins在更衣室接受採訪時，談及騎士今天的陣容，考辛斯也頗為不解：「我們今天發揮的很出色，尤其是面對騎士這樣的強隊，但賽前戴維斯告訴我說你瞧他們的首發，我以為是Žižić或者Crowder，但事實讓我大跌眼鏡！」

今年決賽可能係塞對艇

Wade 打後備冇問題
始終都老
打左咁多場
我唔明 JR 點解仲可以係正選位度出現

TT 你話要高佬 OK
但我覺得係試陣可以試下Zizic

仲有 Green Crowder Korver
場場有貨交就比佢塞哂去後備

lue就係要你地估唔到佢諗乜，佢，做到了

講真 擺KK上正選效果可能仲好

Green crowder kk真係仲有用過班正選
green起碼防守果陣會行多步 crowder係top3D player
kk啲三分瘋狂吊命
你放兩隻垃圾tt同jr上正選
一個0籃板 一個唔知係到做乜鳩
lue真係癡撚線

Jr變番毒瘤mode真心廢

今年決賽可能係熊對魔

唔想再睇湧同猗再打finals

熊對76

得第一季好波

kk同jr大家都無防守架喇
不過kk啲三分屌打jr 搵kk做正選算喇

我蝗下緊一盤很大的棋
再輸落去 lue

其實我覺得騎咁既陣都無咩分正唔正選
主要輪換: tt love lbj kk jr wade rose iman crowder green, 其實可以加埋osmen, zizic
開波出wade rose crowder lbj love, 出段短時間wade love落bench換tt kk, 之後再輪流上樓上既player都已經唔錯

我都係咁話

第一 二季都算ok 穩定avg 1x分 仲要命中唔錯 先呃到份大約

好似坐左時光機返左禾沾返騎士個年

討論既野點解可以4季都一模一樣

騎狗常規賽一路都係咁架啦 對上3季有2季都唔係東岸第一

JR上年簽4年5700萬即係騎士仲有排捱

你情我願無得怨

Jr同我皇 frd啲
咪打starter

而家唔係係咪東岸第一咁簡單

唔知會唔會又俾騎搵到條傻閪隊接貨呢

拎網pick出黎清就有機

自己個pick可能仲值錢

不過唔知點解今季猗第一節完全入唔到態 係咁俾人lead雙位數

其實咪一樣

上季騎狗對東岸D"強隊"咪又係仆晒街

對熱火 1-3 對鷹 1-3 對公牛 0-4,被禾塞搶埋第一 (公海:騎士有難 拎唔到亞軍了)

結果季後賽咪又係沾屎 貢樣, 踩住過

係決賽被禾勇同禾契仔屌打姐

得公牛先食得起tt jr

上年開季個勢無咁差
勇如是，騎如是
今季實力平均左

炒左我皇佢咪得

但今年連d 垃圾隊都輸
同埋東岸d球隊不斷進步緊
你吾皇球隊就無新血 又老又傷

唔係平均左
係風水還債問題
你睇下熊仔還左幾多雞俾佢
大飛猢左波叔
火箭有左波叔係點

又有得學睇波學戰術
BTW我最後的表演咁快出黎幫我皇口

笑左

真沾狗
四大護法之首

一係炒左我皇搵個真教練
一係我皇打足48min

都係食花生算

唔洗返工冇睇勇士輸波

that's bullshit
爭冠球隊無 cap space 用底薪簽到 Wade, Rose 呢種級數打後備仲想點

請珍惜我皇

你地估吉祥物捱唔捱過11月

kerr interview都係到屌湧班on9 son日日最尾6分鐘先開始care先開始打波

今年睇湧士發現佢地成日turnover都係on99就咁傳波球球都唔到位 根本鳩打

應該ok，佢都算打得輕鬆，加上簽左大約

輸黑哨咋嘛=.=
如果唔係黑哨?

驚咩 勇要調整有幾難

是撚旦啦，西岸冠軍都一定係勇

因為知自己贏硬

難講
騎仲岀緊糧比 David blatt同mike brown
無限金錢都唔係咁玩

咁講真 禾勇真係睇住黎食 慳下力 入季後賽打馬刺好過

教練好平姐

清我都睇足依隊騎四年 今年開季真係好有問題
今季牙lue真係食哂屎 奪冠年佢係做得唔錯 4號位rj frye Love 1號位delly同ki 既輪換都ok
上季開始派膠 dwill加ki真係r哂頭 但輸波都可以話係宇宙勇太屈
今季一場換一個陣 d球員點適應呀 感覺上係病急亂投醫 死攬tt同jr 唔俾機會zizic 當wade同Crowder狗咁撚 真係睇下上頭同占士忍得佢幾耐

心態呢d上唔到就上唔到
kerr都話埋自己可能試太多陣

唯一好處係睇常規湧唔洗第3節開始睇垃圾時間

呢個真
打刺好過打箭雷

zaza一腳收垃圾刺皮

所以可愛練大隻左要收番我湧皮

可愛成條on9仔咁，收勇皮。。。你打出黎有無笑

所謂既平均
純粹係兩大強隊打出近年最垃圾既表現黎平衡緊

mike brown回家幫吾皇啦

打滿40分鐘 大三元都豬 留力好過啦

明星賽之後發力

佢打撚死你啊

換左教練之後發力

究竟係占屎老咗無力定佢特登玩野留力
btw請珍惜吾皇

JR上兩季話做大鎖既

人唔笑

換左隊之後發力

鎖住左自己

鎖空氣

其實好簡單一樣野
依隊騎士從來都唔係以防守見稱
係用強大嘅進攻火力去Cover依個問題

而當off season trade 走irving之後
球隊冇左一個可以係得分膠住，戰術run唔掂個陣可以出黎終結嘅球隊
靠Love 老Wade 傷Rose就死得啦

結論係要等IT出返黎先知係咪收得皮

鎖自己隊友

實力肯定遠左

就係因為實力遠左班友先hea打住先

等asg後先pick up 狀況都未遲

真
勇士個陣容咁樣upgrade法

次次季中，騎d trade先黎料，到呢個時候夾真係太遲

發覺呢度班人屌既騎士毒瘤 都係我皇親生仔黎

話騎士差左既
敢唔敢賭騎士無決賽

我敢肯定騎士一定12-3，4左右入決賽

同意
基本上只要我皇唔傷
入決賽仲係唔大問題

Porzingod 五場入面四場得分 30+
東岸 backcourt 咁弱，就算球隊戰績差，數據有返咁上下都有機會入到 All Star
同 Embiid, Towns 一齊入

Lbj仲要打東岸
分分鐘8seed都入決賽

開季咁多隊真係平均丫嘛
起碼真係無食撚硬啦，唔洗打既感覺丫
場場都估唔到
Nyk會贏騎
魔會係東1
熊仲係55波

今年好似改左制入湧士直接冠軍

改左制清泉先有資格打決賽

仲以為走左Irving
進攻點會放多d落Love到
唔要求場場30+
20+都做唔到
Lue set番d戰術比love啦
下下係3分等射
一係就係low post 鳩爆

聽左幾年lbj 唔係硬食邊隊邊隊

結果得n年前溜馬真係威脅到少少

覺得係全聯盟都打緊西波多d

Backcourt
Towns

有啊
佢自己廢can dim

我皇一早寫好劇本
明星賽之後求其trade人返黎，之後連勝2x場奇蹟第8入季後賽
用30+,10+,10+,黑8入東決再射入幾個絕殺球入決賽
決賽係3:0落後下反勝，感動世人

笑撚死人咩平均左

勇士打得鳩到爆

明知目標係決賽4場而家就亂打

分分鐘42勝都有主場之利

駛咩廿連勝

一隊魔同塞打緊西波 ？

真強隊唔計

記錯

想知公鹿今季去唔去到東決

佢事實值得入

你班傻閪潮fd前排先話佢吹大左，個屆draft得kat同eason chan係堅料

booker同por係刷數據既撚樣

一到lunch time 就mon post負皮

好心返工咁辛苦就休息下啦

認真想問邊個係Eason

緊係知有好幾隊巨頭隊啦
咁但係有無邊隊有壓到性實力？
至少開季未見到
化學作用仲未有
以賽果黎睇，係平均呀

乜名嚟

中學生放lunch唔得既 ？

佢份工就係mon post 負皮又點睇

一線魔

串鳩我地高質少上波台00後KyrieIrving?

幫你改改
連朗素波都講左話割席

負皮又唔講低原因

因為你地成日講低汁野

2K my player幾時先可以揀rich paul做自己經理人
鳩打無數據都穩坐正選

法國av巴近排風趣左

如果booker喺潮想像唔到會J成點

next kobe

對塞70分丁足兩季

認真講依加打左10場都冇好多野唔可以作準既

70分 丁足成個career都得啦

其實幾好啊係太陽唔洗比人吹奏自己打
唔似第二d隊

起碼人地刷數據都刷到,唔似某人每節攞5分都攞到場場要跑數

已經肯定東西決係
灰熊快艇 魔術活塞

屌你老母前世殺左你全家牙

係真就好 唔想finals再係湧騎

又想引人-1

屌你老母，騎牆撚殺左你全家牙

不了 過多排會比人屌架啦

詹屎得16分係乜野玩法

會唔會係有人唔小心

利申啱啱更新完用左手碌出面d post唔小心全部正/負皮曬 宜家隻手指要伸到勁出碌

捉緊一盤大棋

成日波台所有post都比人-1
之前都試過架啦

留力
Hea打
想逼老闆做野
老左
體能衰退
隊友廢
教練廢

自己揀

both

見你平日D留言都係廢話開

占迷對3連敗有咩睇法

塞4 game win streak

我發覺咩咩「新 KD」、「場均二十分/每節五分跑數」係得你班抽水怪到依家都仲講緊
連 J 開佢果班湖都無講好耐

All

以上皆是？

大佬牙

第一場對大飛都J好難幫你wor

是其是非其非

咁都進場

占:依家係十月

見頂巴打你係咪返銀行

仲有幾個月要輸

做緊廢青😛 冇工開

原來你睇到個kyc post

我reject左大貓cdd

正常
大貓cdd冇乜前景

留力打冠

我皇打算留力拎東岸第八
然後黑八奪冠創造歷史

喂，你呢，你J緊果個，廢物嚟架

諗下都知無可能

去hupu騎士區望左眼，原來已經世界大戰緊。

04年夠冇人估到piston 拎冠啦

石門retail，見到都唔想in

嘈乜

unless kd/curry 斷腳

我一開始都有諗過係唔係我有偏見所以「死撐」
但係我去睇返 reddit 個 post game thread 中立球迷點講，再睇埋 KOC 同 LFR 賽後分析 (人地逐個 possession 去睇然後剪片) 同堆 tracking 數據，都係有類似結論
係呢度講好似係天方夜譚咁

btw, 如果我真係咁盲撐佢就唔會最近兩場係咁插佢

Curry可唔可以唔咒佢

笑煮去到爛網都條威到2場

果然真係得咁多料

諗下都知冠軍又係湧啦
個陣同打法，根本係馬刺籃球+占狗三分體系結合，點破啊

斎睇topic已經賣占屎，更衣室出事，wade乜乜乜，未得閒詳細睇。

agger
zaza斷ok了
KD小傷休playoff個一個月就夠

Waive占，占士就可以底薪入勇，報仇有理

賣占屎
wade打得算唔差都要俾人屌？

76人都係威得2場

無 IT/Love 都應該係騎入決賽

騎 + Cousins 有得打
騎屈到內線

其實我都覺得第一場真係有發揮到「組織」既
而唔係第二場個d過pick 分邊

但點都唔算打得好

Ps有樣我同意你就係無比癲狗「守死」

明明對位都少

回帶睇返上年西決啲我勇點講好冇？
一係回帶去前年決賽?.?

占屎單換表弟

騎肯出網pick 而唔駛燒鵝食JR同iman 我諗燒鵝會狗沖

網pick+jr+Iman，屌唔屌

好重怨氣

網pick + jr + tt，屌唔屌

首推iman啦，sale唔岀呀

我就係話佢「組織」同「防守」好，無比 Beverley 「守死」, that's it
根本無話佢果場整體上打得好

Iman放棄唔射d柒off dribble long2，淨係專心防守其實可以留， JR攻守都

但Lue繼續做教練

Iman好用wor

如果騎士肯iman 法拉加個騎士first round pick 換kcp

我做gm會同佢換

Nets pick + Frye + Shumpert
無睇騎士，JR 真係差到要放走？

Rose應該係唯一一個倖免冇俾人屌既人。

講番球員

而家套進攻咁撚on9同wide open 3 炒成咁真係完全發揮唔到ball 既實力

更加唔講班友單刀都炒食助攻

典解要逼害禾湧
又黑到禾湧豬波

請到好教練 Lebron 唔服咪一樣無用

Lue係lbj合作到既教練
係合作

搵 bosh做教練咪得囉
又幫到兄弟搵錢 又唔洗搵命博 又唔會反面 一舉三得

底薪 生命籃球 唔介意打後備 今日有15分仲想點

講真 佢仲未fit到網個體系
同埋打pg好掙扎

然後就算咁
都覺得會比留喺湖發展好好多

Ingram 有潛力所以唔放佢落後備同繼續比球權佢打都仲話可以理解
有 BroLo 同 Lonzo 在場走去 run play 比 Nance 低位單打同 KCP ISO，Luke 炒得啦
Atkinson 果套進攻戰術好好多

Atkinson果套=一線鷹果套

起碼東岸好過西岸

Kcp合約年一定狂刷數據預左

成日想將湖人打做平民勇士呢個念頭要變啦

睇到hupu勇區d人話勇打返巨星籃球好過打團體籃球

岩晒 有五巨頭

幾個輪住打iso 對面都無得守

Curry 射番佢早兩年d恐怖三分根本贏硬

後備又有力羊可以單打，三分都射死啦

宇宙湧防守下滑左好多

教到一隊明星波進攻無，防守無，調動死板又慢，防守可以一個pick就走甩哂，好似無練過教過咁，進攻永遠無form，個個都唔知點做好，咁既教練食得屎

Flip the switch

LBJ：可唔可以揾返賓佬

不愧係軍神lue同黑暗軍神pop係一體2面
人地role player用到star咁
佢star用到role player咁

hea守炸

老占除左有地位d既教練就唔受教

失誤多到

豬黑哨姐

鵜鶘球員DeMarcus Cousins今天和他的隊友Anthony Davis一起來到了鬼屋玩，從影片中可以看到，兩人也是被嚇得驚叫連連。

而Davis過程中一直走在別人身後，看起來是相當害怕，甚至抓著自己的好隊友Cousins，而Cousins也沒好到哪裡去，當Davis抓著他時，他還轉過頭來說：「AD，別碰我，兄弟！」

騎士在主場輸給了尼克，而且是95-114慘敗，這已經是騎士這賽季的第四場慘敗，他們之前已經輸給了籃網、魔術和鵜鶘，現在已經3連敗。

到時間終了前還剩3.6秒時，這時候鏡頭帶到了騎士替補席，只剩下Kevin Love一人坐在那裡，其他人都已經離開，當比賽結束的時候，只有場上的球員去和對方握手致敬，其他人都已經離場。Love孤單的身影坐在那裡，顯得有一些落寞。

Love似乎是在為今天的失敗反省，或者是責怪自己為什麼沒打的更好？而他的兩邊，已經沒有隊友了，這成為了賽後討論的話題，網友表示：「球沒打完就這樣？」「這顯示出球隊的凝聚力問題，」

AD最尾掉低老表唔番去搵佢

你地上年都係咁j
dlo=左手curry , 埃豬=新kd
打爆老表=強化廢鳩

ad條一字眉係鬼屋入面都係咁出眾

湖人個陣容邊做平民湧士

除左lonzo ball
其他都係垃圾

Randle 同ingram都係無腦
基本上trade 得

無zaza 差太遠

尋日公牛出隻20號仔，睇錯左以為mj出返黎打波

要翻 blatt 會唔會好啲

叫blatt跪係度求我皇先

教練又係佢搵，依家又唔要人

高人幾個頭驚乜

認真，湧d防守廢左咁多係咪只係心態問題定係仲有其他原因？

針對性部署
化學作用無哂

Cc 台d垃圾呀

班賭徒係咁架啦
見人多就淆到瀨曬屎

lindone 真係好垃圾
波台大量貼波post
cc台就多五毛
熱門就一堆投票／mk感情post
交配台同祚人台就一堆配種post
最緊要係主流上嘅都係中小學生

自從俾鹿仔發現all switch守到之後
開始有得打下

16年總決騎士已經用緊all switch啦

另外班大爺係補位方面hea左

呢到都大把扮弱智打火星文啦

假膠就不嬲高登文化黎架啦

你要分清楚假膠同煩膠
係高登打錯粒字都俾人屌到開花

依度波台
甚至你都可以話係圍爐小圈子
基本上只要唔係打殘體字
我覺得冇咩問題

高登波台咪一樣俾人屌

咪係個年贏到囉

因為無我杜咋，我杜carry你班柒頭重奪冠軍
All switch ? WFC啦

投票post 真係弱智

老表off season dum低番佢

小圈子POST不嬲都係咁玩架啦 高登有人屌 咪又係你有你屌 佢地成班圍內繼續 有咩關係姐

波台本身就充斥一班玩膠既人 間中有人會開POST屌波台垃圾

但咁又點 波台班友根本唔當係一回事

自從POP肯諗啲戰術比LMA，LMA呢排勁撚到

大家覺得依家nba仲有咩「格食格」既球隊，暫時諗到okc同刺(好似係)

其實冇
係變左聖安東尼奧拓7者啫

可惜個面攻力太廢，murray未成氣候，綠屎d3分一時時

tp9出返黎都應該幫唔得幾多，仲要靠manu 幾廿歲出黎carry

就算kawhi出返黎都幫唔得好多，主要個面真心廢，幫唔到la打pnr，pnp

另外gasol場場比人雞姦籃底，好想trade左佢換mason pumplee

要睇kawhi出番之後變到點
如果mj上身嘅
可以打下

熊破箭
箭屌爆76人

大飛同刺
刺同小牛/熊

都係改變唔到個面無攻力個問題

murray pnr都唔識打

個面應該係咁多隊最廢

下放d league

問過燒鵝未

主要重係太young
同以前kawhi一樣
質素夠但要時間

我皇連敗三場
仲話想問鼎冠軍
屌炒撚左個教練啦

咪即係炒撚左自己

我皇就黎俾佢玩撚死
場場都唔同陣咁想點 入硬playoff都唔係咁打呀屌

FOJ出年可以敗走去邊隊

馬體會

緊係猢啦 拍住ball+pg

退休

請返David Blatt返黎

留隊 ： 1賠100

去潮： 1賠5

去76人： 1賠20

去湧： 1賠99

去其他隊： 1賠50

大家買定離手

認真 都係留隊架啦 咁難得洗左底 無理由又俾人燒波衫架

講真我勇認真番打波就無問題
擔心下其他隊好過

有冠走都無所謂啦

去湧無可能既事
其餘兩隊唔見有得爭冠

聽日就打76人,咪燈呀

跟本唔會走
戒指就有
留係到慢慢玩收廣告費

Ball+PG+FOJ+表妹

猗見佢廢左又咁撚煩
趕佢走算

箭玩3分雨
你慢慢沖入去底

真係當魔同熊流架

活塞

虛火

Lue談JR狀態低迷：他得到的投籃機會變難了

「要為JR說句公道話，我認為他回到正選的幾場比賽中我們缺少控衛。」Lue說道，「所以由於我們不能像以前那樣流暢地跑出進攻戰術，也不能推進籃球打出擋拆，他從這些突分傳球中得到的投籃機會也會受到影響，這很艱難。」

隨著Rose傷癒復出擔任正選控衛，JR本場比賽9投3中，得到11分3籃板，正負值為全隊最差的-24。

另外，騎士全隊防守低迷，但正選後衛JR尤其突出。根據數據統計，他目前的防守效率值為115.8，排名聯盟412名球員中的第372位，相比上賽季的108.1效率值大幅下滑。當JR在場，騎士場均輸7分。他的每百回合淨效率值也為全隊最差，僅列全聯盟412位球員中的第335名。本賽季JR場均得到5.4分，投籃命中率25.9%，三分命中率17.1% 。

算唔算自暴其短？
ZaZa係時候做野

冇戰術就冇啦

屌你-24
打2k都無咁撚衰

因為2k係演算
呢個係真人
電腦勁過人係正常

Booker拎唔到70分

因為演算模擬唔到刷分嘅效果

Lbj好似真人勁過2k

唔好再屌我fd子Jr ok?

咁屌你 ？

垃圾
戰術都唔識make

IT狗同某人系2k刀系狗系辣殺

破埋記錄

據統計，這是LBJ所在的球隊14年以來第二次開局前7場比賽勝率低於五成。在2003-04他的新秀賽季，騎士開局前7場的戰績為2勝5負。

屌禾一次就要幫牙lue含一次 deal?

無了，退化到新秀年
一下子跌到咁

Lue 真係好撚廢
一手好牌都打成咁
比一隊all star你都比你搞到無playoff

佢手上有100種戰術架

800呀
Jer住哂

感覺上，吾皇一早決定左既move，例如呢球我要硬爆入去，呢球我睇撚住你黎chase down block，一早起動，依然係極強大。
但一啲突發既要佢反應，就已經慢左兩拍，最好既例子係守啲kick out weak side three，轉身都慢，甚至乎反應唔黎close out都唔做添。

今年唔駛時間諗過牙個陣變動咁大

你問下波波諗過未？
佢只係由馬刺變拓7就打番起lma

咪臭系
牙榮個幾百個戰術依加有邊個舞到
IT狗又訓緊醫院

一日諗一個 一個月都諗到三十個啦

你唔係覺得Lue有波波level牙
MJ話一節入四球就一場30分
現實有人一節5分都唔得啦
你會唔會拎佢兩個黎比丫

你當打飛機話出就出咩一日一個

9up嘛
突然咁認真

有冇巴打覺得係占屎想逼走教練先係咁輸
同前兩年個劇本完全一樣

逼條毛咩
逼走左咪又係揾件類似既番黎LUE咪又係變左用黎獻頭
俾件波波佢佢肯改打法得架

直接下年過刺算啦

Blatt 個排咪轉過打啲普林斯頓嘅野出黎囉
不過豬final+比勇炒咪炒教練出氣囉

睇多幾場
Lbj太多計算，要睇下佢想做乜唔係易

波波：做kawhi後備我唔mind架

岩岩法國
G前幾個post都係負皮多
我以為係腳波撚比
依加個post一笑我皇就大量正皮
比負皮係咩人，大家心照啦

FOJ LUE 內戰

吉祥物有咩資格同教練吵呀

聽日有無城城對白邊

佢要炒，唔駛音開句聲即炒啦

白邊仲未知出唔出

歐洲佬第一個做炮灰

占屎想扮君子嘛

關咩事
最後炒左咪一樣會上身

炒BLATT個陣佢夠話唔知情、管理層自己攬哂上身啦

內戰起碼都係雙方實力對等先有得打丫
單一方攻擊算內戰咩？

一節入4球聽落真係唔多

SOR
胡狗嘅狗智商系低D

LUE: JAMES樂於奉獻，隊友不應因他而心生畏懼

官方洗白文

今朝唔係咁講

騎士管理層既權鬥都唔惹小

一節拎5分 跑數

其實有機會釘嬌拔應該同LUE同一陣營

又抽水

Lue唯一強項，社交專家
釘撐佢唔奇

唔關事
純粹釘同我皇跟本勢成水火
敵人的敵人就是朋友

原來我地都默認我皇管理層級
佢同釘利益關係
第一次走，釘封信

其實Melo/ simc/ rose 邊個先係黑氣石？

我皇咁小器 點會咁易原諒

呢到講緊既黑氣石另有其人

都冇得唔否認我皇嘅權力丫
個陣騎士冇冠就話姐
依加冠就拎完
年年億億聲咁交TAX

睇最後係釘頂唔順寧願比當地球迷屌都要趕我皇走
定係我皇為錢/為冠/其他原因走佬啦

你係細粒D嘅黑氣石

我係幸運石就真 夫子話齋 去完邊隊 第二年一走果隊就會有人有好運行

胡狗周圍抽水又得牙

咁真係好笑喎清
咁都唔俾笑

我皇一力對抗成個猗

屌
以前成日聽，要刷嘅話刷廿分一場容乜易
甚至上年好多連登仔都話西書刷三雙好易
我真係信左架

直到今季

又jer住曬 得罪你咩

喂，你呢，你呀，j緊果個廢物黎架

我皇＝崇禎
滿朝文武皆爲誤國之臣

榮叔=李自城

去波士頓稱帝

邊有得稱帝
做吳三桂就有份

杜三弟咪吳三桂囉

佢地仲好意思笑booker

一個靠刷有70分一個連刷都冇20分

笑4

又jer住曬

用各懷鬼胎形容湖岩唔岩呢
Booker起碼都係成隊大腸齊心協力幫佢
湖成隊波有自己顧自己既感覺
當然廢都係原因

諸將爭功就有份

垃圾收集會唔會好啲？

大佬呀
係廢隊最緊要做咩？
刷數據
唔係冇下家架啦

Hbk居然會對猴打飛機

呢個咪變左教練問題囉
人地要刷你由得佢刷咩

HBK個個都打架啦

猴最大問題唔係冇料係打到咁上下要求低位單打要球權，不過幾年黎佢低位技術同罰球一樣冇進步過

每年暑假都話苦練罰球、低位、中距、三分........

然後就無然後了

湖J猴真係少喎

其實佢正正經經練好少少罰球同唔好幻想自己係第一中峰專心做一個工兵佢仲有貨賣既

練練練
Td生涯開頭ft5成定6成都練到6成尾7成
佢呢

都要開po符合下其他人口味既

Hkb 有邊一篇文係無打飛機

所以成日丁刺呀
屌下湧同猗呀

J鳩猴係咩人既口味

佢係魔術個陣好撚鐘意佢
睇見佢而家真係

黃蜂fans唔duck既

HBK有留意開猴，都見過幾個post講猴。
利申：J開HBK

Melo真係傳授哂啲單打技術比por
啲動作一撚樣

Melo:教左俾你啦 繼續係地獄慢慢捱

仲係好瘦

奧克拉荷馬當地媒體發表一篇文章，講述了雷霆大將Paul George的成長經歷。在Paul George才只有6歲時，他的母親突發心肌梗塞險些喪命，正是他母親被搶救過來之後努力與命運抗爭並且最終痊癒的經歷激勵著Paul George努力奮鬥，Paul George在NBA立足之後也一直致力於幫助美國心臟協會從事一些相關的慈善事業。

在Paul George大學二年級的時候，他就宣佈參加了NBA選秀，當時一度很多人懷疑他的能力以及這一決定。當時的溜馬隊也是力排眾議，以首輪第10順位選中了Paul George。後來，Paul George就在溜馬隊打得風生水起。在進入NBA的這幾年時間當中，Paul George也經歷過一些低迷時期。但是，從小就經歷過生活磨難並且從母親的經歷當中受到激勵和啟發的Paul George從來沒有消沉過。

「我的確是經歷過一些比較艱難的形勢。」Paul George說道：「比如說上個賽季的交易流言，我自己的傷病康復等等。但是我能夠樂觀看待這些事。我不是那種會被自己無法控制的事情擊倒的那種人。我會努力去做我所能控制的事情，把這樣的事情列入我的優先選項。」

黃峰居然都有fans 聽都未聽過

根據Tristan Thompson本人親自透露，DeMarcus Cousins已經為當年諷刺他簽大合約而對他道歉。

2015年10月，Thompson在同騎士進行漫長拉鋸戰後續約，他簽下了5年8200萬美元的大約。當時Thompson這筆續約引來很多質疑，外界普遍認為他不值這個價，畢竟他只是一個藍領內線，Cousins就是質疑Thompson的人之一，他在推特上發了一個「震驚」的表情還寫道：「多少？？」

也難怪當時Cousins震驚，他在2013年9月跟國王續約時簽下的是4年6200萬美元，作為一個超級內線，Cousins平均年薪比Thompson還要少100多萬美元。Cousins一向心直口快不怕得罪人，他這條推特使得他跟Thompson結下了樑子。

「他就是過來跟我道歉了。」Thompson說道，「他是個男人，他非常成熟，他知道最終我們作為年輕人就是努力給家人提供過上好日子的機會。跟我相同型別的球員有的拿到了4年5200萬美元，而我拿到了5年8200萬美元，我的好兄弟們Biyombo拿到了年薪1700萬美元的合約，Mozgov拿到了年薪1800萬美元的合約，一切只跟簽約時機有關。」

1分1籃板 姆斯我老闆

呢D咪真兄弟
明知佢廢都爲兄弟攞大約

TT sick ball
仲識拉埋俄佬落水

今天比賽公鹿作客迎戰老鷹，字母哥持續發揮開季以來絕佳的狀態，全場砍下33分12籃板5助攻，帶領球隊在最終取勝擊敗對手，並送給老鷹六連敗，可怕的字母哥在開賽更有一次，精彩的個人能力展現。

開賽才12秒就連得五分

笑到我癲

人地一節都冇5分

12秒做左人地12分鐘既目標

你叫ig點算

猴活d fans

John wall都有fans

又jer

冇可能唔俾猢啲球員刷數據
佢地都要搵食
冇數據即係冇下家即係被淘汰
Walton都做唔到啲咩

Blo 去到潮之後數據跌左勁多

由佢啦 湖人無得救

我覺得班友都無料刷

Kuzma>IG

都唔係
Clarkson好有機刷到平均20再賣走

Sale屎賣既係潛力
架仔係即戰力

抽水抽到乾左

一個廿歲 一個廿二歲 差咁遠邊有得比

難D 唔夠穩定

有咩叫冇可能
咁你唔做野咪搞到真係要練個D冇機會囉
定係打算攞KUZMA RANDLE NANCE CLARKSON個堆黎做潮人未來
呢堆最多咪拼圖料擺咁多心機拓咩

抽還抽
但KUZMA仲有咩潛力可以挖

其實要tank多年
俾波波佢舞由佢舞
然後用clarkson換啲野番黎
低位pick又好咩都好
Randle ig 真心好似見頂

幫bos tank咩

新KD先第二年仲要二十歲仔真係可以睇多季既

有冇人講下猴，見到佢今季打到錦巧開心

你呢隊野爭戰績
仲要係西區
憑D咩

猢本身策略又係錯
想tank冇pick係身
Tank又唔夠76盡

同而家班隊友暫時好似ok夾

湖fans好惡，tank盡會柴台

網幫人食垃圾約都叫r到啲野番黎

上年班外國fans好似贏波會屌喎

捉摸唔到架
你個隱性湖

講緊 Giannis 都可以拉去講返 Ingram 真係好野

之前都講過
Magic個即食重返榮譽Plan

Unless off-season真係冇星肯Join
Otherwise IG=等食屎

我俾多季佢有咩所謂，係潮人上至管理層下至球迷俾唔俾多季佢姐

上年單換pg唔換
而家出事

我由唔知邊個po先同av互屌完
話潛力越打越冇得睇
而家ig暫停真係證明左呢個狀況

我真心唔覺得ig會bust
但真係要浸

不過企喺溜馬果邊 而家既嘔奶迪波可能仲好洗好用

美國本土果班一開季已經唔想 tank，到 10-10 果時更加少人想特登輸波

浸到多3,4年囉睇下潮人有冇咁好耐性

無
家姐係咪三年後要比細佬做番老闆

應該唔係爭議呢樣
一向支持 trade dlo Ingram

誇張講，
可能Bryan scott先係良藥

睇下係想重建定衝 PO

佢都勁過傻閪brown

潛力潛到就潛力
好似馬刺同金塊Murray
潛力潛唔到就無力
好似ig

潛力唔會打到冇
但佢話交易價值打到柒柒下都冇影響就

一早講過
真軍神，黑暗兵法之王

駁唔到

始終覺得唔可以太快定斷

光明兵法 波波維奇
黑暗兵法 拜仁史葛

捱得到各方壓力就得咯

你連ok4都覺得未算bust，好難幫你

誇張到
講緊話 preseason 打得差唔會令佢 trade value 跌出 top 10 pick --> 話交易價值打到柒柒下都冇影響

Ok4俾馬刺救得番生架
係ig唔知啦

個個都去刺，唔通個個都去到刺咩

睇下ok4就係一個例子

名額有限

唔關咩暗黑兵法事
本身佢帶pg有一定保証
叫ball打整體或多或少削弱左佢既威力

個PAGE肯定特登抽水

剩係家嫂都霸左個位啦

馬刺內線助教
低位教科書
Tim Duncan
附送心理玩弄對手課程同微笑食t課程

底薪應該冇問題
Btw，brown家下寧願用johnson都唔用佢

仲有假動作

費城76人隊今天正式宣布，今年的NBA狀元秀馬克爾-富爾茲因為肩膀傷勢將無限期休戰。

係
其實當年史葛係潮比人屌垃圾真係有d慘
明明上面落哂柯打要佢輸

Ching訓左幾耐

重有防守
同埋final如何刷大四喜課程

劇本
年年如是

竟然係佢傷先
估佢唔到

仲要氹掂球王 你估易牙

連輸豪先橙

最重要係有kobe在手
擦得鞋就冇得食老本

76人班獸醫

明明史葛一手一腳教左波叔同榮叔兩個老鬼出黎

有球王做隊友 橙咩呀橙

利申
我史葛打手黎

係球團on9姐
拖到依家先認真看待佢個傷

佢教分分鐘好過牙lue

搵人查下76班獸醫有無牌啦屌

唔好借D耳同公牛鬥tank
齊哂章啦

仲有將kidd推上高峰

FINAL都打過兩次
無奈對手太強無力回天

復出教波啦屌

我都撐 Coach BS，果時仲反對炒佢請 Luke 阻住擺爛
但係佢教波真係唔掂，死用老果套教波思維

垃圾柒陸淫玩9我

你估佢唔想，窮到燶呀佢

擦鞋擦到個朵臭曬啦

我覺得如果你有個潛力pg係手又冇咩輸波壓力嘅
請佢真係唔錯
佢手下個堆PG全部都發到圍

問題係潮人邊到無壓力

丫屌

唔記得左

有位姓林嘅慘被打壓

去牛仔教Dsj

fultz就咪撚夾硬出個幾場啦

下季刷roy仲好

依家個數據出到黎柒到無人有，又無roy爭

早幾年咪冇
可惜等唔到牙波

Luke有阻到咩？
Bs從來唔係sell教波呢環，
事實上隊中pg先係教練，
佢負責點去激勵球員同溝通
不過係通常寵壞左個pg

kidd cp3 榮叔其實佢養pg唔差

抵啦
阻撚住擺爛 又得罪球王

岩 贏又唔俾輸又唔得

好片不妨重溫

又係打熊仔激鳩球王

專心打底咪幾好

做返工兵咪幾好

快活猴

睇呢場果時我仲早過kobe屌鳩佢，成隊冇人foul on99咁唔知做乜柒

史葛落左柯打
其實可以話唔關豪哥事

黑鬼教練拎出J都算喇

連史葛都J?唔係掛

富b

曲線既野

我認真架

公牛總經理將在11月份飛往歐洲考察Luka Doncic和其他歐洲潛力新星。

狀元簽

胸有成竹咁喎

Next ......

Larry bird

佢可以tank到尾就保到前4

前2都一定係mpj同袋利，係唔知3-5點排

2隻big man唔知打成點

支那網永續連輸豪

台狗黎

Week 3 Power Rankings: A new leader emerges!
1. Memphis Grizzlies
2. Houston Rockets
3. L.A. Clippers

球隊文化黎，一年一個rookie

台灣人黎，支拿邊有雙國籍呀。

牙榮防守進步左牙

是...

por仔d 手感3分番黎

por仔

Horford

mudiay三分3/3

神經刀黎

原來manu已經40歲

請珍惜manu

榮叔好勁

好想GDP⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

榮叔打親馬刺都特別落力

覺不覺Ben Simmons 愈打愈自信，唔似啱啱果兩三場

牙ben

已入紙迷佢了

Por仔同kanter幾夾
互補不足

McConnell幾勁

進攻就係

柒箭

牙榮同忍者龜打法克馬刺喎，聽講。

nyk又然

廢老咁快燈

曼巴式打法＞團隊籃球

所以湧士應該打返巨頭籃球

ben練埋中距離

我湧＝團隊式曼巴籃球

港珍榮縮件波3珍系幾令
如果唔係nike d jer易爛我刀想入番件

KP 勁撚到

nene成日食d無辜foul

富幾時出得返？

手感仔黎,下半場無晒體力會倒水

刺會唔會三連敗

講起黎都係，膠比打法都克馬刺🤔

nuggets 多左 millsap 反而仲廢左

三個禮拜後再通知

牙ben呢個pass勁到

76人連無病無痛既紅撚都輪休係咩玩法

首先佢個種全面得分手既打法
又有邊隊係可以好易鎖死

火箭真係鐵造既

係對面球球中你先覺得炒得多
11/23
ariza今季一場準既都冇

為季後賽做準備

火箭為左個傷殘黑石，搞到個陣仲差左

草夠印花，係時候投身季後賽，木狼，55熊都係

屌金塊咁撚廢

儲

屌你牙 咪又係刷數據

呢句真

NYK:近年最佳戰績
Rockets gsw:起飛
Lal:kobe退休

睇怕黃蜂今年入到PO

成個bench捐左。 cp3 仲要同你講復出無期

紐約一哥

去左玩

AD勁撚到

ariza

作客森 主場都有

好似米殺普夾唔到咁

cp食撚屎

百屌ariza啦

馬刺應該都3連敗

上季已經屌緊佢鐵扎啦
今季仲

榮縮好勁

對無股份既管理層黎講

有咩開心得過呢樣

要啲時間嘅，希望換到筆掃返嚟

上季都仲可以準1場炒2場
今季射又唔準,守波又冇後備個兩個咁好
場場3X分鐘

點睇76人已經有4個人半場10分

賓仔spo值得拎一次最佳教練

刺撚仲有咩好講

爛咗囉去拍賣啦

刷數據

毛生倒米

榮仔好勁

阿tim成功幫NYK倒水

金塊一波流18-2run

5分一節其實唔難

據The Norman Transcript報道，雷霆球星Anthony 在搶籃板時有一句口頭禪：給我滾出去！他說這句話的聲音很大，觀眾可以通過籃筐上方的麥克風聽到。

「我說這句話有些日子了，」Anthony說，「我覺得這就是我整個的心理狀態。我集中注意力，想要拿到那個籃板，在搶籃板方面表現得很有侵略性。這是我激勵自己的一種方式。」

對此，Anthony的隊友，雷霆中鋒Adams表示自己有話要說。

「我把籃板讓給他就是了，他沒必要放出那些狠話，」Adams說，「真沒必要把話說得那麼狠，兄弟……都有點傷人了。我還以為我們關係不錯呢。」

西面矛得刷籃板

嚇到佢只敢搶off reb

BROWN好撚CUTE

金塊都玩呢招

第三節28-8

醒目仔

波縮復出打唔好
肥佬真係反誤了卿卿性命

cp 基石 fd底 無得唔用

垃圾刺

打得唔好 咪用佢搭Anderson trade 走

呢幾場好勇猛

吹奏禾吧

客場值1500 呢排主場都有1200

成日覺得係有心做起壞人，然後搭Capella ,而家既Ariza trade

基石一上場就1to為呢節定調

又怪我，我有心串連隊友

有邊隊同時食得曬佢兩件

刺D罰波JM9

訓左好多日無睇箭, 點解唔見波叔?

係醫院

benched

Gordon呢啲就真係叫基石喇

Melo 搶親板都大叫fuck outta here

Rozier

無撚左cp
今年最大進步係gordon

屌你ariza

點解cp3去左馬刺既?

暗黑兵法

Cp返黎 Gordon 就冇機會表演了

你估你同畢拿咩

打湧個場幾多三分比佢射

屌啦星 撞一撞 傷成個月 你老母紙造

我= 垃圾

比波我射都冇用

西波箭

富真係有價好賣 就算復出都冇可能爭到BS個pg位黎打
BS天賦同即戰力都>>>富

班朋友唔係一般嘅廢

牙ben勁到呢 射ft自搶板再餵3分

冇公開過傷咩嘢先神秘。

兩球都彈同一個方向

打off ball part牙ben

失傷啊 食屎

今季塞

hot到

Kawaii傷咗半年啦，而家一啲消息都無

76人

要睇定D，傷完可能連射波都冇埋

好似話係教練要佢100%好返先出

做咩大帝出咁少

痴撚線小牛成隊一出嚟三分7/9
叫我雀點打

cp成身都傷 100% 叫佢自殺重生 先可以100%

難得有手感呀

Kawahi 俾Zara zip果度一個傷，依家另外一個傷。

富仔一定要學打無球同 單打

牙ben單打搶分唔太夠，隊波差個可以必要時iso 搶分，平時打到無球既人

我懷疑佢已經好返好耐

embiid 單打兩分穩袋

勇士不會執行Kevin Looney的第四年合同選項

養生

應該係啦

究竟要點先放番佢出黎

其實上飛機果幕特登播出黎我覺得好假。應該係波波D劇本黎。

打完勇士先放

mb跌一跌我都驚傷

不過番番去熟悉嘅垃圾刺
屎綠垃圾
Lma垃圾

...

幽默呀下

腳踝位好返，大腿未好哂

我先唔信

3連敗

家嫂毛巾屎綠

ching識波

一線魔 vuxxxxx要攞mvp了

told
等早幾場啲人仲吹奏波波令屌啦媽同屎綠返生

同一個人

魔術三巨頭：尖銳，Laughing，V唔識串

掃把頭比人遺忘左

CUP到嗎

等佢出返嚟就四巨頭

力推laughing做FMVP

見頂頭先2球

擺明係波縮用佢既籃球智慧諗過
知道左依家先係最啱佢既位置

牙賓咁多TO

Easy dunk
Heats

今年最堅都係熊仔球證隊
3節已經draw到成30個罰波

76又要比人反杯

我鵝

幾時先肯炒精遲？
打撚死一眉表弟

CLS

還債牙吹牙

燒鵝>騎
咩直>燒鵝

咩直>騎

por仔今年要all star了

瘤弱又然

待仔終於擺脫到KI既陰影

我已經唔知係黑緊定jimmy butler連續on9體毛犯規

唔通狼仔絕殺

咩直一早然左騎啦

咩直炒完騎一場啦

呢場睇到好古怪 狼放緊水咁
撐熱火都覺得奇怪

JB去到狼廢左幾倍

MB DAT PASS??!!!

Ball：父親和LBJ教會了我要為失利攬責

狼仔個play做咩

今年東岸真係差到隨時侍應同oladipo都係all star
兩件都被OKC放棄

教練垃圾

佢最尾3分鐘同我地呢個post任何人出去防守都冇分別 狠既防守又好似任剷咁

我睇緊d咩

狼個體系垃圾
打廢隊都打得辛苦

不嬲都唔覺jb勁

睇到好唔知想點 劇本定西波已經分唔清

冇jb
木狼連領先既機會都冇啊

咩直今季係咪真係食咗春藥
野野大炒人

無聲無息由爛隊變左重建完成

Jb攻守兼備

ON76豬了

開季前真係無預到佢會咁癡線

猴今日打緊乜鳩

我唔信

呢2件擔大旗好勁

不過同西書撞哂位

正解

侍應一時時架ja